蔣介石（翻生）算唔算係連登版洪非凡？

一上來就自己推自己d post洗板

話口未完又洗

蔣公為公義，
洪狗只係打手。

洪狗當初個個都叫佢義士

蔣介石開n個post反同一樣野黎洗板
同洪狗做既野係高登時事台冇分別

同意

所以一定要想方法制止此類事件，

如果唔係同高登management 無分別.

成堆5毛義士前大帥後咁叫佢你又認同 ？
洪非凡擺明5毛

洪狗直頭係救世主啦

咁依家連登仔咪一皮蔣公前蔣公後

噢
一個搞中介狗 一個分化撚
純粹手段大同小異就都要批鬥？

本民前同青政聯盟之前洪狗邊有搞分化？

條友宜家開始屈毛係咪代表分化連登仔？

你on9㗎? 條友928無耐之後已經日日出post屌人啦
之後又講撚到會um荷包出物資出咪箱起街站 起撚咗去西伯利亞呀？

又造神，今次正義之神

咪同蔣介石一樣

走出黎搶人地個五毛list光環

柒左就割蓆潛左唔知去邊

唔想睇啲post block咗佢咪得

真係當正自己救世主咁

連登咁快就比d白痴仔話事

又黎打手式抹黑

我覺得樓主似洪非凡多啲喎

( Show Blocked User - 細路祥 )
唔理佢係五毛假膠定點 block 左再講